好撚大雨呀！

唔知會唔會打8號

爽

點解